灰龍理念有咩錯？

全宇宙資源短缺，地球都面對緊既問題
佢做咁多野都係想搵個方法又隨機又無痛咁解決問題姐

錯在佢係一個創造出黎就係反派既角色

但佢做既野冇錯，係其他所謂英雄偽善

成套野根本無輪理觀念 公廁都可以係英雄